有冇人記得十幾年前嘅西部大開發

有冇五毛答我開發咗啲咩出嚟
嗰時又係同現在大灣區一樣講到好大願境咁
無線6點半新聞每日仲有5分鐘專輯

開發左好多西部

大騙局
而家提都唔提
同三峽大壩一樣

成班5毛講到大灣區咁大願景
係啲普通市民睇唔透政府嘅用意
現在有冇五毛解釋下現在個計劃搞成點

前朝既野

而家習帝統治 仲開發大西北咩 緊係抽乾南下水

當年亞視仲搞埋個專輯
而家無線就叫你上大灣區食淡水魚生

當年有首主題曲

新疆西藏裝光纖咪for 監控維穩囉
又QR code,又人臉識別

當年吹得恆過大灣區

以前tum人落搭有誠意好多

宜家就搵TVB 肥媽 方健儀 出係洗人腦上大灣區囉

開發咗個集中營

香港人去東莞西部大開發就記得

香港人不嬲高效率

收左皮

仲有咩西氣東輸

中国西部、北部都係本身人類不適宜居住既地方

西部大殖民
開創集中營，發展監控技術

njtugtkgmtkvkzgozmpl

上面政治口號創新真係世界級

無線有一套節目 叫西北開發之旅
亞洲就西南開發之旅

依家冇人提

開發咗啦，望下集中營同監控領先世界

好成功喎 咪多咗人做 囉

一開亞視就提。

龔如心都有去

咁重口味

對付那些蠢人，就絕對不可以跟他們說真話，必須要用宗教形式來催眠他們，使他們覺得所做的事都是對的，所以「反清復明」只不過是個口號，跟「阿彌陀佛」其實是一樣的。

記得有會員名叫西部大開發臭

新疆跳老舞咁經典

中國人不嬲選擇性失憶

等於依家一開TBB就發展大灣區一樣
依家TBB都係亞視借屍還魂

以前中史讀咩現代中國，D政策全部都係理論嚟冇撚用 先讓一部分人富起來

閪部大開發

個 website 都執咗

其實支那西部而家係點

Btw幾低能既人先會開發內陸

咁呢樣又成功wor

記得 小學讀書成日講 依家影都無

咪開發左
而家新彊西藏的科技水平可能仲高過北京
咁多監控手段，直頭係集全支那技術的結晶

美國

開左個霍爾果斯比范冰冰班人去避稅

連登物理學大師
負倍數
用反物質起樓

南水北調

仲有乜春南水北調係咪即係cap 左香港既水北調上去就叫做左?

青藏鐵路起好左。

開發大西部

新疆集中嬴

多餘啦，共產D好大喜功聽到厭

未一樣

其實Google下唔係咁難
定係Child登仔唔當基建係成果
十幾條高鐵線路
又水力發電站

東突圖博本身就有自己嘅文化
虫国人以為有個錢攞去投資開發幫佢哋城市化就係蝗恩浩蕩
本質咪係想搞文化侵略文化殖民帝國主義
當人儍嘅咩
咪搞到2008圖博騷亂
2014幾單火車站恐襲
港商見咁唔對頭收哂皮啦
港豬澳咪一撚樣係文化侵略文化殖民帝國主義

得個吹字

其實Google下唔係咁難
定係Child登仔當人哋嘅反抗係鍵盤吹水
幾十樣鑊鑊金
無報嘅唔知嘅不計其數

鳥魯木齊其實算發達 算得上係二線城市
不過就去到邊都係安檢
入個商場都要check

其他地方就冇咩特別
不過基建係強國黎講都算係咁上下
始終新疆本身真係好荒涼 人又少 又偏僻

南錢北調

每代都吹d 野出黎之嘛
而家都冇人講科學發展觀 / 三個代表啦

橋唔怕舊

習近平主義係有包含埋科學發展觀嘅概念入去
亦都喺上次修憲寫埋入去
同鄧小平理論、老江三個代表一齊入憲
所以都唔可以話已死 只係被併吞

岩岩google 左
好似好多都完左工
但似乎唔係好見到
有帶動 西部發展既跡象

大灣區睇黎都會係差唔多

西部大開發

如果你問呢十年有咩變化, 交通網路好左, 多左高速路同隊道, 舊路都修得好好. 仲有上網好方便, 差唔多度度都用微信支付同支付寶.

青藏鐵路咪起好左

西部大抽插

同時環境都破壞左好多，不過漢族冇乜所謂，佢地對水土冇乜感情

只記得龔如心同其他香港富豪去大西北視察時係到跳舞

當時又話打造上海做新國際金融中心，會超越香港咁

聽左20年仲係呢句

都係咁啦, 一般衛生同垃圾處理都係做得好差, 除非係景點區會好D之外, 但大體上當地居民生活的確係好左(感覺上), 不過偏遠少少都係爛身爛世

好多死城

黃麗梅

令西藏淪陷左

腦魔識食

個西開發成點？

三峽大壩起碼有電用下都叫左得下仁政,不過好似聽過有幾組壞Q左

大灣區

新疆佬斬人又多咗

新疆西藏個邊冇呢啲, 個邊啲警衛好鳩誇張, 直情係三步一崗十步一哨, 站崗特種武警有長槍步槍同裝甲車向條街度行

2016年前大把 斬人 放炸彈

2016年, 開始用集中營之後, 先小左

前海區都冇人記得啦

btw其實中國都少提左一帶一路，大灣區都開始少提，反而係奶共香港人成日講

我只係記得當年岩岩玩股票，一買完相關公路，水泥股就坐艇

一帶一路？

前海
鐵塔
一帶一路
亞投行

曾蔭權話香港人參加西部大開發，想窮都難

香港獨立 香港鍵國

你清醒

董建華嘅新精英主義
曾蔭權嘅進步發展觀
梁振英嘅梁振英路線

有聲

廁哥，今集同觀眾介紹咩菜式先？
嘩，魚有魚味，雞有雞味

milf

橫琴
雄安新區

橫琴
城鎮化
供給側改革
互聯網金融
中國製造2025

消滅東莞代表西部大開發已經完滿結束

我成日問啲廢中同事

跟住就會全場靜哂

淨係記得小甜甜去新疆跳舞

冇左東莞真係好可惜, 冇去過

一個地方十幾年正常都要有發展啦
又話開發又話建設到頭嚟只係進步個少少嘅話唔係吹水係乜

起左好多公路同隧道係真既

講還講做咩出大絕

咁你又真係唔好太低估大陸D偏遠地區可以點發展得架
本身民間投資個D就肯定唔會去架喇
佢個D大口號就肯定做唔到十成架喇
咁政策傾斜對當地點都有D影響既
至少基建係好左唔少
西南D大城市發展都好左唔少
雖則你會發現實際上好似西氣東輸西電東送呢D實際上本質都係攞黎服務東部
而且西部大開發比起佢依家一堆新區同埋佢仲有既中部崛起同振興東北
都已經算成功

咪集中曬西部資源落去中央

上海自貿區

唐英年當年成日講乜春野粵港大熔合/珠江三角經濟圈/一小時生活圈

咪即係而家大灣區

同一舊屎，個名轉左

李燦榮與你共渡重要時刻：2001 西部大開發

屌，有聲

以開發名義行使種族清洗
藏區做得好成功，成套搬咗落嚟香港都好有用

開發左啦，咪搶哂西藏d資源囉

好正，最鐘意呢隻碟

習帝既一帶一路勁好多,昆唔到外國
就黎香港起人工島

記得大灣區之前係咪仲有咩珠三角一小時生活圈d 口號式規劃定計劃

其實呢到幾多人去過西部？

你問得出呢條問題睇怕反而係你連西部包括咩地方都唔知

西部界線由內蒙到廣西都係
西安、雲南、西藏、巴蜀……都係香港人旅遊熱點
連香港遊客最多嘅桂林都係
香港大撚把人去過啦

其實每次中共換人都會諗d 特定既project 去做
- 改革開放
- 西部大開發
- 走出去 (國企）
- 雄安新區
- 大灣區

但除左鄧小平既改革開放似d 樣之改
其他既都係口號，跟本就亂咁黎